[慎入]廁所好撚大舊屎

到底要幾大個屎眼先可以造出呢個形態
舊野成隻手臂咁粗

嚇撚到我尿都唔敢屙就走左

有幾撚大碌姐？ 我有次去廁所大碌到要痾落水箱呀 ！ 個水箱蓋幾西重呀

痴線 會唔會流血死咗

隔住個mon都覺得臭

補番對比圖

對比圖

睇怕個屎主應該係gay

條友唔鋪廁紙先肯定彈到成個屎眼都係廁所水